【前線Po】除咗街坊同手足，有無傳媒可以去將軍澳？

聽到立場哥哥行到咆晒哮，連Live都忍唔住講，得佢一個人搞唔掂，報新聞＋支援社工＋維持治安，影相拍片旁述，真係好金⋯⋯⋯⋯

頭盔：我都明，每個傳媒都好金，每個戰場都好金，但都想開個Po聲援下立場哥哥，RESPECT！

pish